[突發] 雲格願意接手教拜仁

阿仙奴功勳教練雲格離開兵工廠後一直賦閑在家，如今這位法國老帥似乎準備好復出執教了。來自《電訊報》的最新消息稱，雲格非常有興趣執教拜仁，只是不知道拜仁是否會對他發出邀請。

繼母只比我大十歲超正的繼母看起來在隱瞞著什麼. 這會對我的家庭帶來什麼?

實際上，對雲格有興趣的球會不再少數。本月初還有英媒報導，富咸邀請雲格執教，但是被雲格拒絕。雲格希望在新年回歸教練席，《電訊報》稱雲格的目光放在了拜仁的帥位上。

拜仁今季成績不佳，教練科瓦奇已經是四面楚歌，隨時有可能成為球隊糟糕表現的替罪羊而下台。一旦科瓦奇被解僱，雲格可能會是拜仁理想的候選。消息人士向《電訊報》透露，雲格希望執教頂級球隊，希望執教有能力爭冠的球隊，拜仁對他而言顯然也是個好的選擇。而如今拜仁或許也需要雲格這樣經驗豐富的老帥將球隊帶出困境。

教摩納哥啱佢style多D

繼母只比我大十歲超正的繼母看起來在隱瞞著什麼. 這會對我的家庭帶來什麼?

騎哥點睇雲爺爺教敗仁

廣告

G持

支持
德國人早早就教識法國人德文

黃昏球會

之前睇過幾正

if you cant beat them

廢老教廢老隊

從內部摧毀敵人

Link?

靠班球員 駛撚要個教練

基拿比玩完了

重遇爺爺

買iwobi

緊係買奧燒
瀲撚死班垃圾廢老高層

要埋藍斯，贊仔

真係咁，宜家就唔洗炒教練啦
唔撚識足球就縮入你老母個系入邊啦
屌你老母臭系
食屎大架你
靠班球員，洗撚教練啊

利雲 梅拿 out 買幻幻

咩嚟